黃國桐平賣太古城 低估值190萬

黃國桐平賣太古城 低估值190萬

【本報訊】政界人物頻頻沽售物業，繼工黨李卓人、民主黨林卓廷及前公民黨黨魁兼資深大律師余若薇後，人權律師黃國桐（圖）最新亦以1,535萬元沽出太古城一個三房單位。

。。。。。。。。。